茶餐廳有師奶評論安心事件都幾高質

下晝三點三幾個等湊放學嘅師奶嘆住但他凍奶茶喺度講我覺得都幾高質

師奶話一向見黃心穎笑得咁甜咗覺得佢應該好純品好乖女， 娶新抱都岩，冇諗過原來佢咁鍾意講粗口。
跟住梗係有人話係人梗係虛偽㗎喇，不過心穎個樣咁乖，真係估唔到粗口爛舌
佢而家啲小朋友呀世風日下公眾地方原來可以咁主動對一個大自己三十年嘅男人真係好得人驚呀我哋都要小心啲呀

班師奶咪又係臭雞

黃心穎三張嘢都係小朋友

50幾歲師奶呀你話係咪好搞笑呀

高質個位係邊？

打破傳統，娶新抱

乜嘢叫做覺得佢好純品

臭雞腳都係純品

真係覺得啲師奶要驗眼係咪老花

粗口馬明都講架啦唔應該用黎做準則

又岩